有無人帶完水晶覺得好有用

帶水晶 係因為靚定真係有用